\solutionSection

В решении требуется учитывать только те точки, которые незначительно меняются при улыбке и другой мимике. Такие как: 

['eyeLeftInner','eyeRightInner','noseRootLeft', 'noseRootRight', 'eyeLeftTop', 'eyeLeftBottom', 'eyeRightTop', 'eyeRightBottom', 'mouthRight', 'mouthLeft', 'eyeLeftOuter', 'eyeRightOuter', 'eyebrowLeftOuter', 'eyebrowRightOuter', 'eyebrowLeftInner', 'eyebrowRightInner']

Далее выполняем нормализацию лиц, сравниваем Евклидово расстояние между соответствующими точками и выводим ближайшее.

\codeExample

\inputPythonSource
